歷史博物館內懷疑有飛虎隊狙擊

1538 #歷史博物館 內懷疑有飛虎隊狙擊 有機會射擊弓箭手 請務必小心

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

快

push

同Kiev一樣

另外旺角清緊場

屌 你老母 革命啦

推

屌 痴撚線

Cls嫁 真係槍殺

班狗等左用sniper 好撚耐

其實由你用得箭開始佢哋已經會用實彈
anyway, 呢度仲有好多人鼓吹警察用實彈都唔好走 邊個係人邊個係鬼實在係好容易分

咪傻啦
你用唔用箭都好，黑警咪又一早出左槍

係唔係應該撤退？

前線決定

up

手足 頂住

由琴晚到今朝邊有用過實彈呀

仲頂乜嘢呀應該走啦,呢度成班人係咁叫人哋留低,黐線㗎,自己only喺屋企上連登

呢d 懷疑xx 好多都係fake news, 為左嚇走d人
首先狙擊唔一定係飛虎，而具換左衫你點知人地係飛虎，真係up得就up

開實彈真係要散 你擋煙播橡膠子彈 都唔可能擋到實彈
個人無事先做到世界冠軍

驚西咩
除非佢想攬炒，否則一定唔會用狙擊槍

POPO攻緊

中一發狙擊槍，唔死都一定殘廢，要小心唔好輕視準繩度
弓手手足唔好行近窗口或無掩護物下射擊

班仆街痴左，有乜做唔出？

搵人傳去前線等手足自己決定去留

有無帶個腦出街
其實偽激進五毛比五毛對運動影響更大

Push

實彈真係要走。比人屌散水撚都無所謂。唔值得為政權失去性命

FC plz

半個鐘前，有一部裝甲車泊左係個到

見到入左博物館

So fake

Fc先 唔好自己嚇自己

Cls

咪係！ 連登太多鬼
守已經沒意義

721
811
831
101
1111

有飛虎入左去係真，live有

注意take cover
真係要射擋唔倒

唔肯定係未飛虎，但肯定有5至7個入左去

好事 除左好事 班仆街咩都做得出

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

影相 話比全世界知

留意科學館道停車場

弓手快啲閃左先啦

我屌你老母

痴線

平安小心

用唔用實彈唔係問題，問題係用狙擊槍，開槍就係致命！！

狙你老母?
狗母塊西日日比人用肉棒狙!

手足繼續留喺度死守抗爭！歷史會記得你地！

五個月前已經用緊

變泰國
會爆成肉醬
救都救唔到

Pushh

屎水箭 宿一燒

萬事小心

又係康文署嘅場

講大學地形 邊夠班學生熟

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

想狙擊手打學生 唔太信

推呀小心呀

出實彈嘅梗係走啦
不過係走去做其他野
只要有幾個人不惜一切同佢哋癲，
到時後悔莫及呀POPO

唔信?

有實彈槍

講緊你合理化緊佢開槍行為

狙擊槍對弓箭點打呀
叫手足送頭？

頭一兩日仲可以咁講 過多幾日已經冇呢個優勢

屌，推呀

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

射腳阻嚇

兩樣野 依家佢更加有個明確理由
見你有弓就射得

燒撚左佢啦

除咗弓箭手其他人都唔會暴露，佢一定要見到弓箭先可以射鳩你

學生可以咁做：

sniper洗鬼了解地形
Target Confirmed & Shoot

柴灣已經有 咪撚扮野 狗用唔用實彈 根本唔撚關你用咩事

有冇人識up片，有fdsend左到黑警入博物館嘅片，但up唔到上黎

100米ptu ar15都搞掂啦 打咩左佢地都唔撚care啦

佢地有腦架？

咁咪暫停射箭囉

圖都無張?!

睇鞋係SDU

你當荃灣同西灣河兩單係假㗎？

Any source

行最尾果2個係實彈槍？

垃圾訓撚左成個禮拜

元朗????

有片

推手

agger

狙擊槍啲子彈口徑大好多
唔好硬碰

歷史博物館來的 即poly旁邊

你當班狗有人性？

弓箭手真係on9

似mp5/ar-15/sg-552

手足睇路!

班狗一定想報復

Yes sir thank you sir

咩都好最緊要保命

如果打AOE , 海量的弓手係可以 KO 數量不多的槍炮兵

Need fc

返黎現實未

推
推
推
比消息前線!!

睇唔到大背囊個支係乜
有無巴打認到？
AR15加鏡？

大膽 忤逆冷氣軍師指令

會射頭擊斃，小心。

你咪係

吹撚到出狙擊槍

一定死傷慘重

收番埋枝弓先

屌你咪咁on9啦
你咁講出火魔法個刻咪又係
好撚心你唔好幫人諗埋藉口啦
懶少陣醒唔撚會死架 鬼你老母臭閪呀弱智

個個腰果形既野 好似係gas 黎？ 胡椒球彈槍都係用gas 推

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

其實真係進退兩難 守又唔夠裝備 唔夠人
退又俾啲狗攞返條路
唯一可以做係真 十八區開花 分散佢地警力

係咪走左?

唔係第1個，係行最尾果2個

被屈射程

不列長弓射程6+6 vs 普通弓兵射程3

拉

手足對家用實彈，一定要走呀，命係最重要。be water, 多謝手足

我就冇咁多時間估
非死即傷咁解

唔係呢個, 係後面嗰兩個

上面有大舊野既 應該唔係實彈
係驚背囊個條友個支
似有Bipod 加鏡

睇直播啦

西灣河乜鳩都冇用，咪一樣用實彈

唔同，由要逼佢出9mm槍變成一開始部署實彈rifle cam你差好遠

叫咗散先啦，水可以聚成冰，亦可以流轉不停呀！

唔記得咗曾同學點解中槍拿？
PVC 膠通咋

屌你老母啦 有幾多把弓啊

成班坐係屋企廢up

出面兄弟就搵命搏

Aoc 得海緊投石車啦

似漆彈槍，你話嗰個鏡形物體係個漆彈夾

sig 552

呢支應該係胡椒槍

命嚟㗎屌你老母

不要傻啦
以前同而家點同
而家1個狙擊手9射都殺你十幾件
你射幾百支箭都唔知射唔射得中狙擊手....

你呢D comment講少句當幫忙
冷氣軍師都唔算係

其實咁多掩護，係歷史博物館好難瞄到

我地有SNIPER WOLF

同烏克蘭革命一樣

its all about PR

拎正牌

推比手足知

弓箭手要有人開遮掩護

退

邊個channel出

有記者俾水砲車射中

兩支鎮暴，一支870，1支mp5，一支g36

如果出實彈要即走 話我係散水撚都咁話
死唔緊要 但要死得有價值
為左守學校而死係我角度黎講唔值
如果係去接收工拉一兩隻墊屍底先叫值
點都好 出實彈即閃

當我地係銀行AK47機關槍狠匪？？痴線

攞無人機上去fc 下

fake你老母

政府人用返政府地又唔啱

尾二果裝左瞄準鏡

三百萬上街不是夢

呢次同之前唔同 之前係前線狗自己做決定 而家係指揮官開咪警告 代表實彈已經係佢地既共識 第時可以隨便開槍

真心G36咩

推呀。人無事先係世界冠軍

冇得fc 要提防
俾你見到就唔係狙擊手
而且頭先警告過會用實彈

又話為我們擋子彈

見到有呢支野個scope
CS果隻連狙

散水撚全面進埸

有Bipod一定係Rifle
而家真係停一停弓

第一幅見佢好似有個橋，anyway 一定係實彈，同埋槍袋入面仲有野

出實彈要即刻走呀，唔好受傷

前排不斷吹風要用ar-15
弓手一定要上甲呀
眼罩都要upgrade

Sig516尾二果個手揸

PSG-1?

H&K G3SG1

頭呢？

cls

Sniper on9?

就算真係用，中個個唔係你。

用反光鏡照死佢

依家名正言信呀嘛
9下9下

緊急法都係攬炒 咪又照用

516 短管做狙

用左輪都有樣睇
呢個真係要小心 希望前線忍手唔用弓住

中左係死硬 特別係距離唔遠

Condom

其實真係有野擋到狙既實彈咩
就算係美軍打仗既裝最多都係擋到下流彈
直接命中應該冇乜隨身裝備頂得到

實話你用弓箭等致命武器乜乜柒柒

避彈衣

1614 #理工大學 #email 校園security將撤離

有就有
不過學生唔會有囉

前線一早知

現代避彈衣頭盔都檔唔到ak47嘅子彈
更何況狙擊步槍子彈呢

oh no

你不如講返上年啦，on9

Sniper應該想捕弓箭手 收番埋支弓先

小心

用弓箭唔一定要露出個身，室內遠離窗口都射到

手足有機會比人射殺呀，仲叫佢衝，又想犧牲手足換輿論？

擋手槍就可以 但一樣會有機會撞到斷骨
比兩張圖你睇就明

一張係手槍子彈一張係狙槍子彈
根本冇可比性

弓箭手小心啲呀

100%想射弓手
呢個moment要忍 信前線

講真前線幾危險一早清楚過你地

前線冇時間上連登，唔好打擊士氣
你哋唯一幫到手就係開花

啱 push

O

拎Ar15已經夠射去理大

從來都唔明正言順
因為抗爭者係弱勢
警方有更好嘅裝備 更好嘅配套 仲係受薪
從來都有更好嘅選擇
只有抗爭者先係必無他選
佢地從來都無開實彈嘅"必要性"

請唔好對弱者嚴謹 強者寛容
呢家你話警察名正言順
正正就係增加佢開實彈嘅"合理性"
但其實從必要性角度出發
根本就係唔合理

未FC 唔好問我點影 上網見到

手足小心

又話唔怕子彈

中世紀武器對現代武器

如果佢哋真係要擺狙擊手
應該唔會擺喺歷史博物館
留意下新東海嗰啲
歷史博物館嗰個角度太水平

弓箭本身冇咩特別
但箭頭加咁毒/食肉菌之類就大大鑊
切肢都唔掂

推先 安全第一

發夢有人講 POLY 手足聽住 燒樹 唔好比視野佢地

唔知邊到

fb 見到

歷史博物館

榴彈槍

唔好愈吹愈大
有相睇到只係tg/胡椒球槍
Sniper仲未進場
提防還提防 咪自己嚇自己

屌 武裝差距由上一次升級開始已經冇咁明顯啦 依家係對戰中已經有威脅到狗嘅武力 佢咪有合理理由再升級殺傷力lo
又要人升級又唔肯接受一開戰人地就有理由開鎗

手足

鳩硬sir

收皮啦

有狙擊就射撚死柒婆先啦

由10月1到而家拎左幾多次實彈槍出嚟呀

推手足小心

唔係想幫警察
但係射箭既殺傷潛力就好多
Sniper射弓手就真係好難駁 而家仲要係香港

依枝係鎮暴槍定咩黎
黑警究竟買左幾多武器

集中油尖旺就夠，唔夠人18區出黎又送頭，其他區留力聽朝啦！

又係你

原來條命就係拎黎搏佢係fake news

唔係呢支
呢支係射grenade類型既

對家點升級阻止唔到
我只係指出佢用實彈個理由係"唔合理"
唔係話佢無理由
你所講嘅"有理由" 係唔合理嘅理由
我指出佢地有更好嘅裝備同配套
從來有更好嘅選擇

你點解跳咗步 覺得佢地用實彈係合理呢 ?
如果"威脅到狗嘅武力" 就係用實彈嘅理由
咁一開始嘅磚頭 火攻 就已經係你所講嘅合理嘅理由

係咪冇橙色槍托就係實彈

拎長槍就真既
但係好多五毛借位入黎嚇人 蝦D人唔識野就真既
前幾日仲有人係facebook講Hollow point 單野

我記得yellow vest都試過用榴彈式既武器
要小心

屠夫

橙色槍托都可以發射實彈

雖然同M32 MGL好似
但係佢都可以係鎮暴槍

講緊你用人地開槍黎箝制住自己嘅行動

對方用實彈 要走啦 送死咩

咁grenade launcher個涵都可以放唔同野既

我已經指出咗
警方有更好嘅裝備 更好嘅配套 仲係受薪
仲要成個月前 運咗中國啲全身防暴裝落嚟
其實係有足夠嘅防護裝備

著住就唔使諗住用實彈殺人
但總係會有人幫對家諗借口 "好合理喎" "明正言順" 等等

我講既唔係爆炸個D
40mm彈藥: e.g. 海綿彈

呢支係英國嘅arwen37，可以連發嘅榴彈防暴槍

fake , 牆口出面唔係理大

係咪呢支

你老母都比人用槍指住個頭 千祈唔好拎黎搏fake news

thanks 巴打
終於有人識D野
而且要驚既唔係呢支
有可能係 SIG516

收皮啦p牌仔

憑個耳機就可以肯定 200%係飛虎

有警員面部中鋼珠

#64入面有狙擊手相

我地而家做到既係 睇埋支長槍既model係乜 mark低
睇片佢地似收隊 弓手應該走左既

fake , 窗口出面唔係理大

冇錯 唔驚大口徑
最驚5.56 7.62

佢真係諗住開實彈狙擊槍會唔會一早講明？
佢射催淚彈都要舉旗，開實彈手槍都係臨急臨忙先開，但係真係諗住開實彈槍嚟狙擊弓箭手，即係一早就打算開唔係臨急臨忙，佢唔係應該一早要講明畀警告咩？

我完全明你想講乜
但係就係驚D五毛會吹 佢地都用弓喇wo
佢地Gear完全夠曬應對 唔駛用槍既

呢個post#322都有一張

垃圾飛虎 當war game 玩
無人性

自己喺屋企嘆冷氣，但叫手足在前缐死守

出面係理工？

唔好想借D意用黎散水
係邊度射箭 佢都用長槍射鳩你

仲要diu 所謂的"散水L "

不是散水，是退回校內守。
你們就是糾纏在紅隧春袋。

block柒班P牌啦

你點影的？

on9 佢係咪日日用呀？CUHK 果晚有無？

block 7 班係咁叫人留守POLY 但自己響屋企嘅keyboard fighter la

Done

射弓手真心ON9
你話香港示威者有槍械 就合理

唔撚知邊個仲話大家武力對等 cls
點撚樣對等

盡量搵掩護物呀

講多句嘛
退翻校內我都覺得ok
唔可以好似中大咁

之後半夜狗人少先出番嚟，這樣的戰術才正確吧